美國電話4g制式問題

月份緊1010 同3

csl./1010

3G：WCDMA、HSPA+、CDMA2000

4G: FDD-LTE 900/1800/2600MHz

3香港

3G：W-CDMA、HSPA+

4G：FDD-LTE 1800/2600MHz，TD-LTE 2300MHz

us mobile

Supported Frequency Bands

LTE
Name Interface
B1 (2100) LTE
B2 (1900 PCS) LTE
B3 (1800 +) LTE
B4 (1700/2100 AWS 1) LTE
B5 (850) LTE
B7 (2600) LTE
B8 (900) LTE
B13 (700 c) LTE
B17 (700 bc) LTE
B18 (800 Lower) LTE
B19 (800 Upper) LTE
B20 (800 DD) LTE
B25 (1900 +) LTE
B26 (850 +) LTE
B28 (700 APT) LTE
B29 (700 de) LTE
B38 (TD 2600) LTE
B39 (TD 1900 +) LTE
B40 (TD 2300) LTE
B41 (TD 2500) LTE

有1800／2600係咪即係用到4g

美加睇你邊個台,有幾條頻率

加拿大 主力係 B4, 你可以用呢個site check吓